牙漿喺上面被人拉咗！！！

講笑 愚人節快樂😂

屌

愚人節快樂

Report咗樓主Fake news

做得好

拉

比樓主Fake咗😂😂🤣🤣
樓主勁搞笑

唔講唔記得今日係愚人節

555

大奶奶呢？

咪又係雞

愚人節快樂😂

仆街俾你fool到😂haha

XD

xdd

佢坐咗喺我上面，我拉緊佢對手

J左

又諗下流野

細細個點都J過籃球機段片掛